呢條粉腸d英文好撚難聽

...

咩呀